FIVEM A RP

以前全港最大規模嘅RP server重開啦
server簡介: 我哋有五大白名單職業供大家申請（ 機電署， 警務處 ，醫管局 uber ， 電視台 ）,當然我哋亦都有唔使申請嘅職業, 當中比較特色嘅有路政署同食環署。 呢個server係全港唯一最似香港嘅rp server， 其中參考咗香港路牌， 街燈， 招牌， 車輛等等......
我哋而家招收大量嘅市民, 歡迎各位有興趣可以入下面既discord, join我哋一齊玩啦。

推

五大訴求缺一不可光復香港時代革命